諗返起美斯跳草裙舞彈出彈入要人求佢踢國家隊就笑到肚仔痛

up乜9

如果阿根廷可以好似瑞典咁有骨氣就好，伊巴想彈出彈入點知個教練當佢無到